頭先叫咗個炒蛋

之後畀廚房佬打…

ching你都係？